環保撚今日有無開冷氣？

開冷氣唔會殺死d 海龜，照開？

環保撚做愛唔開燈唔沖涼唔戴套㗎嘛，點會開冷氣呢？